'\" te
.\"  Copyright 2005 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH  SUNW.Proxy_SMF_failover   5  " 2006 年 3 月 15 日" " Sun Cluster 3.2 " " Sun Cluster その他 "
.SH 名前
SUNW.Proxy_SMF_failover, Proxy_SMF_failover \-  フェールオーバー SMF サービスのプロキシ作成のためのリソースタイプ 
.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBSUNW.Proxy_SMF_failover\fR リソースタイプは、サービス管理機能 (SMF) サービスのフェイルオーバーのプロキシを表します。
.sp
.LP
\fBSUNW.proxysmffailover\fR リソースタイプに対して定義される標準プロパティーと拡張プロパティーについては、これ以降のサブセクションで説明します。これらのプロパティーを \fBSUNW.Proxy_SMF_failover\fR リソースタイプのインスタンスに設定するには、\fBclresource\fR コマンド (clresource(1CL)) を使用します。
.SS "標準プロパティー"
.sp
.LP
次のリソースプロパティーの詳細は、r_properties(5) のマニュアルページを参照してください。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBStart_timeout\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
Default: \fB3600\fR 
.sp
最小: \fB60\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBStop_timeout\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fB3600\fR 
.sp
最小: \fB60\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBInit_timeout\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fB3600\fR
.sp
最小: \fB60\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBBoot_timeout\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fB3600\fR
.sp
最小: \fB60\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBFini_timeout\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fB3600\fR
.sp
最小: \fB60\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBValidate_timeout\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fB3600\fR
.sp
最小: \fB60\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBFailover_mode\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fBSOFT\fR
.sp
調整可能: \fBAnytime\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBR_description\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fB""\fR
.sp
調整可能: \fBAnytime\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBRetry_count\fR\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fB2\fR
.sp
最小: \fB0\fR
.sp
最大: \fB2\fR
.sp
調整可能: \fBAnytime\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBRetry_interval\fR\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fB300\fR
.sp
調整可能: \fBAnytime\fR
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBThrough_probe_interval\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
デフォルト: \fB60\fR
.sp
調整可能: \fBAnytime\fR
.RE

.SS "拡張プロパティー"
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBProxied_service_instances\fR \fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
リソースによってプロキシされる SMF サービスに関する情報を含みます。値はプロキシされるすべての SMF サービスを含むファイルのパスです。ファイル内の各行は 1 つのSMF サービス専用で、\fBsvc fmri\fR および対応するサービスマニフェストファイルのパスを指定します。たとえば、リソースが 2 つのサービス、\fBrestarter_svc_test_1:default\fR と \fBrestarter_svc_test_2:default\fR を管理する必要がある場合、ファイルには次に示す 2 行が含まれているはずです。
.sp
.in +2
.nf
<svc:/system/cluster/restarter_svc_test_1:default>,
 svc:/system/cluster/restarter_svc_test_1:default>,
 </var/svc/manifest/system/cluster/restarter_svc_test_1.xml>

<svc:/system/cluster/restarter_svc_test_2:default>,
 </var/svc/manifest/system/cluster/restarter_svc_test_2.xml>
.fi
.in -2
.sp

.LP
注 - 
.sp
.RS 2
上記エントリはそれぞれ、本来 1 行になるべきものです。ここでは読みやすさを考慮して複数の行に分けています。 
.RE
デフォルト: \fB""\fR
.sp
調整可能: \fBWhen disabled\fR
.RE

.SS "例"
.sp
.LP
この例では、\fBSUNW.Proxy_SMF_failover\fR リソースタイプの登録、アプリケーション用のリソースグループの作成、フェイルオーバーアプリケーションリソースの作成、リソースグループの管理、およびリソースを有効にする方法を示します。
.sp
.LP
リソースタイプを登録します。
.sp
.in +2
.nf
# \fBclresourcetype -f <path-to-rtrfile> SUNW.Proxy_SMF_failover\fR
.fi
.in -2
.sp

.sp
.LP
アプリケーション用の \fBrg1\fRというリソースグループを作成します。
.sp
.in +2
.nf
# \fBclresourcegroup create rg1\fR
.fi
.in -2
.sp

.sp
.LP
\fBmyfailoverres\fR というフェイルオーバーアプリケーションリソースを作成します。
.sp
.in +2
.nf
# \fBclresource create -t SUNW.Proxy_SMF_failover -g rg1 \\
-x proxied_service_instances="/usr/local/app/svc myfailoverres"\fR
.fi
.in -2
.sp

.sp
.LP
\fB/usr/local/app/svc\fR はテキストファイルです。
.sp
.LP
リソースグループ \fBrg1\fR を管理します。
.sp
.in +2
.nf
# \fBclresourcegroup manage rg1\fR
.fi
.in -2
.sp

.sp
.LP
\fBmyfailoverres\fR リソースを有効にします。
.sp
.in +2
.nf
# \fBclresource enable myfailoverres\fR
.fi
.in -2
.sp

.sp
.LP
次のコマンドを使用して、アプリケーションのステータスをチェックします。
.sp
.in +2
.nf
# \fBclresource status\fR
.fi
.in -2
.sp

.SH 関連項目
.sp
.LP
pmfadm(1M)、scha_resource_get(1HA)、clresourcetype(1CL)、clresource(1CL)、clresourcegroup(1CL)、\fBattributes\fR(5)、r_properties(5) 
.sp
.LP
\fI『Sun Cluster Data Services Planning and Administration Guide for Solaris OS 』\fR
